鐘意豪仔定腎仔多D

我:豪哥

樓主中意自己

豪哥又出post搞分化

我知，越亂越好啊嘛

豪仔

locker 好笑

唔鐘意Jessica

腎仔
On99咁 但屌人又幾好笑

兩舊屎鬥臭

On9仔

留比你地 我要locker

你係咪痴撚線㗎？

中意kayan9896？

腎b 把聲好好聽

你仲唔係locker

數據係唔會呃人既
打死你都仲得呀 落去買呀！

呀修 搞乜撚野呢？

我唔中意睇女
睇返佢地好笑好多